呼籲全港KOL一齊宣傳選民登記

大大小小既KOL 一齊做
INSTAGRAM YOTUBE FACEBOOK 一向最多年輕人用
一齊呼籲後生仔登記做選民
踢走保皇黨

登記做選民

後生仔 要改變社會 除了遊行上街外
最重要係議會內有代表你的聲音

花幾分鐘填個表就可以了